hi淡友（658）

又係我

新手留名

快啲上返3萬啦

一彈分分鐘又爆上去DH收

Jp morgan打比我 叫我平倉救市 救唔救好

話左29900大位 補番個烈口 再上過

開市嘅時候就要確定自己今日嘅立場
今天的我是牛軍
收市去食牛角下午茶
牛牛嘻嘻

無啦啦插1百點, 唔駛10分鐘又救番晒, 仲睇淡究竟係乜野心態黎

好想牛過

但其實覺得聽日係時候高開

你牛佢囉

風頭火勢
唔熊都唔好牛過

股joy 呀

25000買左重貨 應該點做 Ching 指點下

Cash out
All in 5:30 墨爾本勝利

301好博 我自己就30288

對

屌

我買利拎英超唔好

利有曼連加持

半倉應該唔會死掛

墨城坐和望贏 今場Honda有波入 只需90分鐘 就有87%回報

升勢持續
牛過

屌早知300果陣食左先

仆街聽朝開市嗰陣睇緊endgame喎
No control 好危險

睇完end game 到你end game

87%

不了

跟沒屎兒對家都900%

勁假100點棍

唔牛都唔好熊

仆街 點走熊啊咁
驚插完即回

唔敢過夜

怯你就輸一世

俾盡坐兩日都三萬返啦

聽日敢唔敢升個200比我

棍上

我都係

放唔切隻熊

準備轉燈

輸撚哂

大跌0.02點

0.02
淡友勝

收屎了

失禁式暴跌0.02點

歷史單日最小跌幅：0.02點、0.00009422%，於2013年6月18日出現，當日收市報21,225.88點。

0.02即時射左

失禁懶屎式暴吐

爺西連跌2日, 港女仍然不動如山, 自己諗下爺西連跌3日既機會有幾高, 又如果爺西聽日大反彈, 港女會唔會咁ON9唔跟升

照熊懶理

追落後 儲埋一野千跌等班牛軍仆街

熊軍勝利

都無郁過

夜期升

美國佬呢半個鐘跌到啪啪聲 今晚夜期有298當你贏

中

市開始轉弱 個市場就係專食博反彈既人既錢

高手 今晚走勢係點？

美股暴跌 聽日開295

啱 我睇290

聽日最小跌500

😂👍

睇個勢做人㗎嘛

不過最後都冇時間買

唔會有得跌跌

好想知有無一日係灰色收市 全日波幅唔過20點

收錢

今晚升少過0.5%當廢淡贏

唔好俾我睇死今晚美股又係高開低收，升得3，40點就算

今日趺左0.02點夠熊軍打飛機未

高開 收260 引發亞太區恐怖性拋售 聽日hsi DL 288

真真

唔理咁多

開margin 重注call

見低買牛啦

又係你條廢淡
輸到跳樓未啊

望下美期先啦
高位free fall呀

一開市就沽佢

知驚未呀

I have told you

升少過 0.5 % 當你贏

新人l m

plus 500 有冇巴打用過

夜期冇乜力咁

恒指轉左勢啦 你求神拜佛今晚美股唔好插 插親唔開295我幫你含

傻淡真係好煩
聽日收哂佢地皮

講左兩星期啦 我日日數錢

重倉302 有種就殺我

通常夜期跌聽日都係升
好似特登禁低佢收貨咁

硬好既自己睇下牛熊分佈圖
唔殺295 絕對無可能上
我操作唔洗多
strong hold 302 303 熊
等到佢殺295牛
先再諗轉咩

你地慢慢DT 過夜牛啦

其實呢d點睇 點解唔可以係先上殺熊 再回落？求指教

無一個大推力
仲要講緊呀爺閂水喉
點樣向上升600點殺305
你話呢個時候向下500殺295牛柱易定向上600難？

巴打
我都覺得係淡
但股市被大戶操控
記住打游擊 一跌3-400點就要食
一沽到底難度極高

好友一high，聽朝趁地淋

30000

聽日殺傻淡
道期爆上

老美日日升
痴撚線

其實你講嘅嘢我同意
但一定唔係聽日先
好似你咁樣提早做淡都幾得閒

收市先啦
先開市兩個鍾

再見了兄弟

大牛市

錢銀事小face事大

恒指唔跟升就知聽日平開

升100點WOR

升幅落後=無力

傻啦，納指創新高你估跟唔跟？

想問下邊到睇㗎 唔係收咗市咩

而家咁嘅勢聽日平開當淡友贏

新手都未係 仲睇緊牛熊d term咩意思 係到派膠了

佢真係硬淡到

沽盡佢

你老美食撚左春藥呀？

條廢淡夠膽貼倉
聽日準時920同佢報隻熊既價

1.講緊美國嗰邊個市
2.香港收市都有夜期買
3.條淡友講嘢好誇張唔好信到十足十

佢死唔去遲早有日回家鄉嘅

買牛買左4個月,身家已經返左4倍

我都知你睇淡淡
但係你都唔好吹大呀
聽日九點半個個同你報價

真係誇到。。

佢真係日日都做柒事，仲可以講到自己日日贏錢果下好笑

美女破前頂後期跟升但ADR跌

講撚左好多次

我就真係百發百中啦

#125係邊條撚屌嚟？

Adr無次準

無三幻點當佢贏

唔好講302 305都凍過水

算啦佢口氣唔算大

好似無事兒個種 我就真係日日同佢啲熊報價

聽日一開市咪又嘔返曬d升幅 玩左兩星期喇
真係未驚過
市底轉弱我做淡係順應時勢

我唔識判斷啊 無咩經驗 慢慢係到學下嘢

留明睇binc

個硬淡係咪輸到痴左線

仆街 破頂⋯屌

熊軍同我定啦
捱過頭10分鐘 9:30-9:40 頂盡30050
之後又係我地天下

港股好快就出新方向，祝君好運

思覺失調 其實真係好恐怖

今朝港女有機會出現小時圖突破.
上望303 . 但要密切留意會唔會今日一開市出陰燭

因而建立另一條降軌~

淡大師

10點後千升

呢排個上落市真係想屌老母

成個成個下降喇叭出左黎 降就降低硬

所以睇定頭三十分鐘~ 如果突破，頭半小時應該會陽燭`

咪撚同個硬膠咁認真啦鉛氣巴

真係頂佢唔順

冇錯

冇入一排乜多左假膠呀sossad

小米加油呀
80% 倉架啦~

笑咗

700

chase cow

開市入熊 呀婆都識玩

虛到爆
一開加303熊

得把口 咁硬淡 貼倉啦

條友真係有貼㗎㗎

就貼303睇下
幫佢

ig 好大棍

60點姐

呢手極有前瞻性
過多幾個月可能變百萬富翁

追唔追牛好

佢爆升咁多又有啲淆西
應該會回一回

入定熊等收錢

297牛左

一開市追既話要以返期指開市位做止蝕
未破頂前去追牛... 始終水位未必咁多.

好羨慕

想問下點解依家恆指升 但牛證仲係0 %？ 開咗指數先？

都未開始

High多10分鐘好喇 9:：40見真章

咁點解指數會升咗既？競價時段？

開市Cash out靜靜看你表演

仲新過我

期keep住低水
可以點樣升

哇 升得好快

一字記之曰:妹

又妹

又係咁.... 一開就隊落返黎~

升還升 買入價都係低6，7格 係咪要買街貨多d先得

想追牛可以暫時抖抖~

沖上30300喇！仲諗！

HSI 30055 ~ 守得住又可以上返啲

守唔住 就快穿3幻

等睇轉燈

高位已見，阿婆都識玩

估計又係殺牛再殺熊

日日如是

10點前熊市，10點後大牛市

睇黎今日會轉紅燈喇
似高位散貨，散完貨就散水喇

2萬9買牛
3萬買熊真係阿婆都識玩
賺到笑

OH NO, 美股破頂點解升唔起

升返就仲睇你笑唔笑得出

已止蝕我的cow cow

清你連基本野好似幾時開市都未知走入去玩牛熊好危險，google下牛熊証點運作先玩啦

仆你個街 又妹

幾時入㗎

同我大大力沽盡佢終極一沽

紫蛇

沽唔落去啊

反手熊再食一啖

實跟架

報啦

我唔理
沽唔落都要沽

麻煩報一報價

行得好快，
食佢50點算

貓B或成最大贏家

我都食到個kfc餐

今日再加沽殺返落29500

食左熊

好彩食左隻牛先 睇位再入過

有無特價牛推介

加得

燈都轉埋

跌勢已成
今天的我是熊軍

想問你地用咩類別eg增強/L-限價買/賣㗎 我唔知點解賣極賣唔到 睇住買入價賣都唔得 係咪延遲既問題？

哦

冇人買 你就冇得賣 咁樣理解唔知有冇錯

我用增強限價盤 一到價即時賣到架喎

跌佢老母

用增強限價盤應該一賣就會賣到

穿29950未

1 分都7200 手期~
轉倉乎~?

牛軍短暫徹退 個市唔對路

上星期比人夾百幾點國指時講過 今次要賺佢3百點先止賺

我賣唔到 現價0.060 買入價0.055 我用0.060賣無人收 0.055賣都無人收 全部排隊
買入價唔係有人肯出呢個價 所以我用呢個價賣應該即時賣出？

吽吽吽

just 9 up
假如頭先果七千幾張係轉倉
似乎有可能大大力夾返上去~

轉燈

295 啪啪啪

各位熊軍準備

轉倉295

你搵個實時報價睇啦
睇到買入賣出既睇下就知

冇人笑鳩你啦熊熊哈

呀爺話要貿易 。戰？

我懷疑佢唔係用緊實時報價睇,你要trade牛熊即時要用電腦睇即時價, 再加部電話直接做trade就最隱陣, 如果你望得個報價黎又要禁過去做trade已經幾十秒分分鐘個價都唔同晒了

個市睇到我頭痛

熊已放

痛到ON999

熊字頭現身

玩下極限牛

追左幾次熊都有得食今日唔錯

到你了紫蛇

插深d,插深d

成個月未買過牛都未輸過

好友去曬邊

特價牛

沽緊牛，止緊蝕

走哂啦

700好硬 一日未跌好友仲有機會！

跌多500啦要特價就特多D

等qq冇力應該直插冇水花

昨晚位巴打

我上網睇過d報價網eg etnet，但買入賣出價都係有 # 受香港交易所限制，「買入/賣出」為15分鐘延遲報價 。
所以呢個係一定會遲？

上呀
沽盡佢

Etnet係真
不過個價係上一個成交價

以700接近400蚊既股價黎講，而家先升得0.1%，基本上可以話無用，好快一齊轉紅燈

你開aastocks個app都即時報價啦

尋晚笑完你依家又收哂皮

呢d市都敢玩 大家真係好有膽色

一早賺完走咗啦
你開始賺未呀

qq死頂 穿唔到前頂亦都係389-397呢個位磨左好耐
快啲死落去 咁就有得見295

穿啦穿啦,熊熊哈

玩得牛熊都冇話有咩唔敢
賺個buffet食都好嘛

股JOY來啦

心血少 玩正股算

請問牛得未 超大特價

跌勢已成 熊熊哈！

熊軍會戰勝歸來

3點又轉燈，呀婆都識玩

是日紀錄
29809-1 29775 平 +34 點

好彩本貓目光神準
如果唔係成個星期賺埋都唔夠今日跌

我都係有唔明 我見到佢地都有 延遲15分鐘報價
即係我睇佢地顯示既買入 賣出價 仲算唔算即時？
如果要即刻賣既話係咪睇呢個價就ok？
我頭先係睇耀*個app

301熊堆巴打肥到

特價牛, 快上車

啲啊婆 fat fat la
跟足指示玩

如果再夾就沈判日

目標直屌29600

牛得未

係囉 個個好友都最高位平倉 勁撚到

走唔到嗰啲都垃圾
我今日係大熊軍

好正，日日有特價熊/牛買

熊熊哈

好彩走得切 高位賣唔出 計埋手續費打和啦 super

呢個post啲人係咪個個都心理唔平衡 係咁反手

入左十幾萬手極牛

牛友反攻了

山底追熊既朋友準備好一陣轉返綠燈未

有冇聽過咩叫通道突破

轉燈真係夾死D人
落地獄啦

利申:9UP
熊熊哈

301追到落黎298 唔會仲有人追熊掛

日線仲係range 內~

見升買升, 見跌買跌係常識

好想睇人牛完再屌穿20天線
賭錢都要睇勝率嫁
當然唔反對你連中幾十個彎位迅間發達

睇呢度留言無睇市以為跌緊5,6百點尋日開市都話跌過2百點,跌得百零點都衝晒出黎係乜野事

好想睇牛軍俾人靶

派錢 牛得！！！

識野 熊完入牛

即管入牛啦你地

All in 熊啦
唔係唔比你上
落左290先啦

穿到290到時真係半股joy連遠牛都殺

一野轟落去

297 準備啪

好彩頭先見唔對格蝕1格走哂極牛

牛軍死曬未
出黎嗌兩聲

係快d牛佢

跌多啲

牛牛

大戶比d 決心殺牛啦

跌多d 仲好，咁d 牛仲好執

撚左淡友咁耐 落一落295啦

以後玩即市算
真心唔好過夜

反彈極限牛
日薪十萬不是夢

V撚硬
反手準備

大戶渣ga咁都唔穿297

呀爺愈跌愈有 等陣先

今日唔殺295 今晚美股跌2舊 聽日烈口低開294

想咁樣跳樓式殺牛根本冇可能
今日低收聽日再殺就差唔多

牛軍應該會全打把

熊熊哈！

我估可能春江鴨知道傾唔掂數 貿戰問題反而惡化 最後演變成ww3 所以恐慌性拋售

穿頭破腳 molamola

股J

今日好爽

58394 準備

穿左260先講

穿

好友：唔講以為跌成千點 先跌得200幾

呀爺跌到仆街

又黎返呢個位, 今次穿296定彈返上去

熊食哂了 入咩好

熊已食

一陣食完飯295止賺

一日跳樓式直插到295難啲 似聽日低開再落
牛一牛先 等呀爺彈

啊婆或成最後大贏家

認真,2百幾點連1%都無都唔知有乜咁HIGH

穿296定上返298引熊呢

越多人買越要殺

我買後者

連跌左幾多日？

連升下話

半日

引左成個月牛 以為296必彈 之後一棍殺曬所有牛 再升番上34000

299就見唔到架啦

297硬到

冇啦 牛既都係執下格仔
呢轉一定落295架啦

啲人走得勁快，半分鐘隻熊0.075得番0.068

響度磨扮轉向，引完牛再殺落去就爽

正式退出牛熊了

回多啲入平熊

轉向

隻熊早走左

巴打輸好多？

止左
坐左成個星期了
今朝訓晏左唔記得起身放牛

輸曬profit了

302熊 渣到29000

貪心到

290多左喇 295就算

點睇都會回到290 288都有機 之後先上

295295295

咁就跌左7k

發生咩事

殺到295

支持

一個朝早賺左20格，太爽了

295到就一定到
進取小小熊軍可以坐到290

290牛震緊

都到297 莊家無理由唔殺埋堆牛比人走

293係天台震緊

我起中環 夠哂近 一齊跳

各位遠離牛熊啦

296 震過貓王

我上星期都係咁諗, 295千幾二千隻肥牛.....結果夾到仆街

係地打唔打算止蝕 如果殺到黎

4k 上到20k

本身一路all in 推，今朝即跌7k

震過MJ

蝕緊3皮幾

豬緊6k

希望一點呀爺唔好發癲又隊返港女上去

唔似仲有得落咩？

港股邊可以用常理去睇
你以為佢落？佢爆升比你睇
你以為穿range頂？佢又跌落range底

一日唔補291-293個裂口 個市一日都無力上

好撚多平貨呀

大家今日贏幾多

其實裂口唔一定要補

唯一擔心呀爺一陣又拉港女上去
上返299 磨put都磨死
唔比位call 都唔比位put

有郭sir開口加持令我地熊軍有更大信心屌落290

上返299就難玩
希望落296先

穿埋廿天線就fat fat

個個都想296加倉啦落得296唔覺咁快彈上去
反而一陣開市即彈百幾點追又唔係, 唔追又唔係所以297好陰濕

冇賭過正股投機

落290吧啦

發覺昨日屌我傻淡廢淡既人唔見曬

今個禮拜唔好博反彈
會無彈力
直至見290-293

無事啦升返啦

機會來了，又可以吸貨

升返比我加碼

假升

無事啦跌返啦

升左咁多日 儲左咁多295牛 唔殺都唔信喇
入熊

星月買邊隻熊好

岩岩牛左in爺爺i trust

In爺爺we柒

所以都唔知班淡友high乜野

67024 gogogo

跌跌跌

假升引牛

升完，跌得

執左幾格牛

升緊乜

9回,加碼

屌又係止左先回
On99

淡友加沽未

笑死本貓

好想食格仔，屌🤦🏻‍♂️

v得翻上299就難玩

回小小未撚驚過

未撚驚過

爺閪唔係咁老土玩轉燈呀麻

原來揀左時段沽

蝕少100點 一通好波

妹緊姐 熊軍唔巧驚

有幾出奇,佢唔識V果日就真係好友玩完嘞

上證轉燈，唔撚玩了

淡淡定有錢剩

日日都係到撚狗

邊有轉 跌返

午後抽升34點，大戶真係想點就點

我覺得唔難

日日都咁唔悶架咩

其實好易易

一講完呀爺又升得架啦好快轉燈

呀爺唔好玩野啦轉綠燈真係上返299玩條毛咩

上返299一定空倉唔撚過夜

呀爺三點收工,俾牛軍威多陣

集氣呀爺死返落去
想要294

好狗陰上299
今日山底熊左個堆走唔走都死
掂下296又唔比你加倉

屌 早左咗走牛

黎料啦屌

轉燈 笑撚左

其實日日爺西都會V上黎, 除左一日就係禮拜一, 因為港女無市, 死未

唉
次次買同賣都唔係即時 要係咁改價 改得黎都錯過時間 有無大神指點下新手

真心痴線呀婆呢排賺到笑

反cup ，仆街

串流報價

係咪因為你見個價到你目標你先黎set？咁樣搞得黎都食少一兩格
你試下買完之後就set好價位走
咁樣一到價先即時走

爺西又轉燈

屌

死番落去啦

其實成個星期都係咁
呀爺一棍50點v彈都試過
係唔知點解今日突然心淡止左佢

昨日跌1點！今日會唔會升1點？

睇路爺西透氣
睇勢似轉頭綠燈50點左右
尾市落返29850
大户當狗咁玩

透氣位我又入熊執格仔

升完未

一走熊就跌，一入熊就升，嬲到震

同路

唔貪心都執到2 3格架66903 0.5入左

好撚嬲，屌

回一回再上

咩料0.05入 而家賺緊3格

牛仔執格仔 空倉唔洗震喇

兩點啦,大戶訓醒啦
熊熊哈

唔知點解覺得爺西點都帶港女轉一次綠燈先

咁多熊軍

本細玩期好慘睇錯邊轉唔到身

汁格仔既你地 係用幾多本玩㗎

4000

我5，6格都怕蝕手續費 細細地大約幾多錢玩會好d

感覺真係上299港女起碼回返50點先
呢個位上落都得 打死都唔過夜

呀爺似無力？

都唔少 另外想問下財務費用係計落買既時候個價到？唔洗再額外俾？淨係俾佣金就ok？

計埋

好友們入牛啦 無事了

你至少要夠錢買10手起一注啦

暴瀉緊叫人入牛

五六格都蝕手續費
除非剩係入1000蚊玩
如果唔係應該好難wor

今日食波幅賺夠退場
各位繼續努力啦下

In國泰，we trust。
之前已經炒左一轉，
都唔知跌乜鳩，
今日13.18又玩過。

280之後一路都頂背馳

上證又紅燈

渣ga

阿爺會帶港女轉綠燈 今晚美股又破頂了

佢好似每次玩一手

一買牛即插，好爽，財散人安樂

哈哈 就係1000 琴日唔識計計下手續費又上黎問 9格變0格

呀爺睇著我黎打，正仆街

百幾點叫暴瀉

玩咁少有啲蝕 起碼10手玩5，6千先有肉食

好友表示呢兩日一d都唔痛

爺西渣ga

我等緊爺西第2波
1點個波上左130點, 黎多波就299左右
任佢舞, 有貨都要死

係咪用銀行AC玩

唔係啊 用耀* 玩1000蚊 手續費89左右 自己沽貨慢 又少幾格 最後打和

爺西=垃圾
一係就直接落294啦
一係穿303玩新range啦

我都等緊呀爺儲緊氣

thanks 啱啱聽你咁講set好咗價 3格牛到價就走咗

跌返落25000 就痛喇

買完set咗價再改會快啲
同埋搵間券商佣金/手續費嗰啲平啲嘅啦
如果唔係你買啱，啲錢俾曬佢，同paper trade有咩分別

渣打都先＄52

爺西仲有半個鍾收檔
牛軍開始震未

你肯定係跌唔係升

我見無啦啦可用結餘變咗-89，我唸應該係佣金黎，聽你咁講都係睇下結單先。

升得未好眼訓

妹左成粒鐘

終於郁呢半個鐘悶到想死

熊牙

一係跌多400啦, 一係企返30000
冇位上車

係兩單買賣既佣金黎 一單賣 一單買
咁咪姐係買同賣都要收錢

咁交易緊係要收錢理得你買定賣

好貴, 牛牛十幾蚊一單

你真係乜都無諗過就入場, 每次玩一手當娛樂下, 消磨時間算啦.

wow咁玩1000既話 升跌10%用黎交手續費 仲要唸差價 升幅大唔大 咁真係多d錢先ok

求29700

求29930

係呀所以呢到個個都叫你玩大啲
你玩1000隨時賺得少蝕仲多
起碼十手啦

我有慢慢睇緊㗎 識得唔多 所以只係玩1000 唔會隨便唔識就玩大既

跌啦

升啦, 上返299唔過份

係到派膠了

跌去295啦

爺西自身難保

爺西收檔了
仲有冇人出黎阻到熊軍

Long time no see

一棍

無呀爺托住港女淫性盡現
自插

快D去29700啦
29750都好呀

29805沽佢老味

扮升到而家咪又跌返落黎

棍落

棍卜一

下就個市真係悶到喊
以後都係玩朝早算

水花

棍落中

睇黎真係想回調

係 上晝一棍棍易玩好多

唔扮回調點引人買熊呀

追到斷氣
賺埋都唔夠俾手續費

298收市 好老土

股災喇清

聽朝294, 熊過啦各位

298了

又扮升引牛

個市好假 買定離手

Daytrade退場臨尾谷多野

熊過千跌

Fatfat

收277最狗唔比食糊, 止住比你走

睇個勢似要落 入熊

聽日裂口開293

等下都要掛

琴日勁假都抽高幾十點收 今日咪又係跌
不過唔敢大注 小注熊過算

True

搵到就得 咩方法唔緊要

低水22

呢排有無大賺

搞掂

聽日會唔會裂口低開

會

呢幾個月完全無玩過
呢個星期先可以再睇下

呢啲閪位唔睇了熊過算

294熊

今日唔熊過唔好話自己對個市有認識

自膠 294牛

賭徒買定離手

買定離手熊熊哈

所以咪話唔係散貨千2-千3億大成功+多枝陰觸先好做淡

掂

手痕輸到扒

今日竟然無大棍收市

QQ又收市先黎料

09分得返393

勁徦=假

QQ升左6蚊

特價不遠矣

開始跌未

1610先啦

真

屌 加熊

HFI

牛軍呢牛軍呢

升得個十點
聽日295見

岩岩好冇賺又冇蝕，等睇今晚美女點表演

死哂啦 轉左熊

期指難玩過牛熊

D數字係咁跳個心好亂

無事了, 守住298了

見到有班短炒淡倉食左糊, 應唔應該講
又繼續玩range, 聽日最多掂下個296又上300

Me too

一棍上番298

一買即輸20點個心唔c服

長揸牛熊

期指落緊

等睇聽日爺閪表演啦

訓咗覺
飽飽飽

熊左聽朝296好走

今日輸六次手續費 明天繼續

期指先易
落完盤 即掛個止蝕 理得佢跳

止蝕最緊要

熊

係, 切忌開完倉一路望住個圖係咁跳黎跳去, 好易跳到心都煩做錯決定

牛過了

睇淡夠膽聽日打上300收大家皮

個人易慌 落左盤即刻落止蝕 個人定好多
但記住止蝕要不斷去移 唔好食成50點都仲果個位

其實牛熊都係

係, 牛熊開串流睇簡直好似天堂同地獄不停來回咁

道理好易
操作難

牛過👍🏾

熊過👎🏾

繼續熊過 懶理你美股破頂

空倉過

好小比例咋

阿婆都識玩

你地用咩平台
耀才個app真係唔多掂禁

58189 牛過 會唔會打靶

咁岩我今日輸萬1
過追到嬴5點
但輸手續費2千幾

做咩唔玩姐

有啲危喎得百零點水位

雖然夜期冇參考作用
不過係夜期比大家睇下295好唔好

9:20認屍

Wa 而家玩到咁大
幾個月前都仲係m 記餐

豬ma 要調校下自己先再來過

而家玩大期呀嘛
人地講既M記,係指一間M記呀

愈輸愈要追呀

Cls
果然好L 有錢

而家咪再上路lo
要時間慢慢pick up

一齊玩大期啦

CARRY下我

好似無限金錢咁既你

越玩越大

那有錢
而家掉左3000蚊入ig 細細地玩下ja

好l有錢

你有錢玩大期係咪應該你carry 下我

牛熊難到傻

關事架咩
我港紙銀行得番1萬咋
ALL IN 落我D期貨到

你有錢既
你唔拎出黎姐

唔好跳

夠細期咋

首先要有番咁上下技巧先夠入場
而我無

我媽咪仲鎖死左我D錢, 無事既
最多咪落火坑

幾錢晚

我細期好唔抵, 手續費要4點
大期手續費先2點
嬴20點已經1千蚊啦, 好過番工

我有跟阿SIR, 再加自己盤感
今日-萬3追到+250, 都算係咁啦
不過蝕2千幾手續費囉

我唔知喔

區間底部，無咁易free fall

我最尾係頂買落先追到

咁快忘記左年頭慘況拿 唔通己經搵到99必勝法

Ching 炒期咁貴手續費用邊間

夜期棍上

小米聽日破頂 gogogo

仲以為咩 得嗰幾點

難個位係邊
我覺得牛熊係你要毓一格先有錢賺
期就算一點都有得賺
真係可以幾秒就放都得

Btw你地用開咩玩期

sp trader.
我用期指 睇住條20ma 黎食
牛熊止蝕上黎要掛兩格先穩走
兩格大概換算期20點

仲未計有時個莊特登打底一兩格觸止蝕盤

牛過

期指真係少少地賺都好玩過牛熊

Btw唔用ig?

諗緊開plus500 貪佢細玩有得試陣
十蚊一點試陣好快會亂

開到299先算啦熊熊哈

海通
貴到閪咁

熊過

叻

feel到聽日千跌

事實唔使feel

feel到聽日一開294, 引埋牛就288

兩球290牛過夜

有得走好走

無明顯大突破前,妄想食大荼飯係好危險,無論牛熊都係

夜期又升 屌

你同我定 聽日股災

指數似又來左右拳

似向下儲力

即管升， 咁快用哂啲力水 今晚無力自然轉燈

聽日直插250🙌🏻

用chief $10

無問題

聽日開市有30000我直播燒春袋呀
熊熊哈

有買過熊2次都輸錢唔估巿了,繼續炒股算數,無明顯方向前當睇佢唔到

琴晚牛過 今朝high得滯無賣 今晚又牛過 聽朝295賣都冇得賣

老美破完頂要回
今晚老美助攻
港女跟跌288

聽朝會由299開始跌
殺兩邊（我估)

咪走數

唔好以為自燈就唔洗死
9:20準時打靶

呀爺今日做樣綠燈
聽日又跌過

唔會見到30000
一定走數

屌你 不過都好過面神個榴槤

夜期DH已出
準備直插冇水花294見

個個都睇跌, 夜期升到咁即時渣番3張細期先

God blades you

失守係會下292唔係294
但係今日港股已跣左老美可能會調整既跣幅,除非美國跣得好勁, 如果唔係天日升的機會好大

下行已經係事實唔使估
嚟緊五月一定跌到阿媽都唔認得
買定遠熊數錢都得

聽日有冇新近熊買

可能牛呢聽日日

屌你 跌左先啦 成手熊呀

你哋成班癡咗線

夾左咁耐 終於有得食喇

夜期升上300開心下先ok?

Today’s low ,tomorrow’s high

I have told you

暴跌會在國慶後

夜期升爆廠，呢度好似平空時空咁諗住聽日跌硬

巨棍跌了跌了

連燈既野

一棍40點暴跌

痴線追住我黎打

個半鐘就轉燈
今晚有排跌

無返黎一排 原來你已經玩到咁大
我仲係m記食二手飯

blade佢老味

夾爆我咯笨，起碼插多500點我先會平倉

來 給我沽他三萬張

隨時都沽得睇29500

Smart guy

收到風奶清有錢女黎的

熊市仲有人牛笑話

297唔洗8點都跌穿

29850個阻力都穿唔到試完又打返落去

啱

唔跟道期升

好狗 狗市來臨

都話drop to zero

無事兒出黎認錯確認牛市

姐係又開始要跌了

我琴晚放晒 nasdaq

澳門得一間
由佢啦

又巨棍暴跌

梗係玩大期先有刺激感
人係必須經歷成長㗎嘛
我由細期玩一張，只有兩張
跟住直接玩一張大期

有閪錢咩
銀行戶口得返一萬蚊咋

好快到29500

已經見到296了好快295

大期幾錢一點

好似50

$50/點

上返29840比我走

唔貪心其實幾好食

贏就係
今朝輸成兩百幾點呀
正數番都輸手續費

一張大期保證金要幾多

Singer

差唔多12萬

哇屌
玩撚咩

唔好玩，本鳩蛇輸左幾十個
小注牛熊過手引算啦

11萬9千幾
屌，咪即係12萬囉
唔通淨係入夠12萬咩
正常玩一張就要入兩張嘅錢
但係我冇咩錢 我入左15萬咋

咁港紙戶口係得返一萬呀嘛
咁都要擺少少錢落銀行嘅

俾你呃左開apps睇

走啦我唔想搞大佢

升勢已現

你係鳩蛇

3月有波波就上黎9up下，單邊就cd下，冇咩好up

跌勢已成

一開都294

賭撚轉頭又會死番上去
@29786

牛一直都在

夜期連299都見唔到
廢到
跌勢

反手轉沽

跌

睇黎淡友又要重滔覆徹了

淡淡等懺悔

好友升左咁多日係時候還

啱 跌到仆街

咁快296

跌到唔識停

一穿29650聽朝294走唔甩

同我大大力沽盡佢

牛啦各位,跌夠了

聽朝高開都得夜期比人玩狗用

真係有條戇鳩問題要問
我有個friend頭先無啦啦問我做乜睇15分鐘即時報價
然後佢話俾錢可以睇實時報價
但我Google極都睇唔到有實時報價呢個功能
咁請問各位巴打平時係睇緊啲乜

正股15分鐘延遲?

係

TradingView
比錢買member同埋正股實時報價, 不過唔平

搵到了
唔該晒

期貨又跟跌唔跟升？

學生仔細期就玩得起
但細期同牛熊分別不大啦

呢兩個星期跟升唔跟跌你唔講

美股話咁快升返曬

30分鐘個range

仲唔係熊熊哈

小心引熊，一下拉上30ma,沒破位都係鳩估
估中會發達

成幾千張牛仔
如果大戶借機一野轟落去
fatfat

又黎牛熊論決定升跌好快會千跌

熊過收錢

你話美股就話對聽朝個市有影響姐
夜期跌五點都唔係好關事啦
都冇乜參考價值可以可言

大芋開爐準備煎牛扒

牛軍聽日gg

道指搞咩又升呀屌

9 成 係淡友GG
納指都破咗歷史新高，你估港股科技股唔會跟升？

笑左，仲要9成添

究竟有咩壞消息要跌 ？

笑撚左

擺明大户做空期指 扮嘢跌呃貨

發覺呢個po啲人都係9up多
根本鬥吹水水

屌您 講堅

大家入黎鳩叫架姐

收市反手過夜牛
因為唔信佢4日連跌，準備聽日執返10格8格

越黎越似香土d 9叫po
跌小小就話暴瀉 股災
以前都仲有d營養

聽日高開一定加熊

真係落場買賣嗰陣根本無人喺度講嘢
屌你成班賺晒錢之後上嚟鳩噏
難為嗰啲想學野嘅人學晒佢哋鳩up啲衰嘢

又暴跌

跌成百幾點點高開

暴。。。暴跌

升100=劍指四幻
跌100=股joy
對好友淡友都係 無論升跌橫行都係正常

QQ算唔算有利好消息

有冇牛軍出黎講下咩心情

想佢地知全世界都係鳩up炸

呢個post唔計麵仔已經最多技術分析
只不過睇得明既會9up
睇唔明既都會9up 咁解

低開高收 留名等bin

日頭上黎9嗌下解下悶幾開心
信哂呢到啲人講一早輸死左啦
升少少就嗌315 跌2點又暴跌咁

啱啱玩俾你哋班撚屌嚇到瀨屎

跌到

瀨屎

唔該證明俾我睇我今日止蝕295牛係冇錯

聽日開市走牛好走啦

打緊洗黑錢？

千跌之日

295

無break

聽日有位再加加熊

跌夠2 % 俾淡友出黎俾我撚下得唔得

好友真係慘
叫左成個月305
聽日開始急回288殺曬

真係救唔番了
熊軍準備全面接管呢個post

終於變返淡友post

屌，早知唔去casting
認認真真，專心咁玩夜期
跌咁多 咩本都回到啦

高位買夜期 跌到喊 反手又輸 再反手又輸 輸左240點

而家個心好亂

心情仲差過賭馬賭波輸幾千

跌得咁靚點解會輸

夜期開市升80點高j
一反手又升60點
再反手就插到低位

跟唔到個節奏玩就會咁
今日上晝我都差啲跟唔到

會唔會比我繼續做最後一個